徵女友

好悶阿而家想搵條女陪下我
要求唔好太肥樣唔介意